[日本留學]有冇巴打準備考黎緊6月EJU?

溫成點?

留名
文科仔上年考
日文320 記述40 綜合科目160
合左March 兩間 四月入u

visa批左未？擔唔擔心封關？

人在日本 語言學校未grad
等大學出文件再更新visa

難唔難考？
用咗幾耐prepare?

其實係咪易考過Dse?

其實淨係考eju就唔太難既
我淨係認真溫左一個月
全部都係mc而且會拉curve

但而家越黎越多大陸狗 競爭好大
仲有面試/校內試/志望理由書
要好好appeal自己先得

唔該晒巴打

11月 日文348 記述45 數2 128 chem 91 phy53
合咗 東京理科大 立教 関西大(有30萬yen獎學金) 立命館
全部都係報chem

有人理科同我總分差唔多但係chem 7X phy7X 炒咗立教 同 東京理科大 佢報phy

唔知會唔會係志望理由書問題，但我覺得日本仔鍾意一科好啲多過平均

香港人考eju好少嘢有得參考
有啲咩問題隨便問，睇吓我答唔答到

佢理科同香港syllabus 差好遠，用咗半年時間温數
我2018 dse chem 5 phy 4 math core 3 冇m1 m2
理科仔早啲温
推薦參考書嗰啲都可以問我，我買咗好多

如果報個科唔睇數學既話係咪直頭唔報數學都得?
文綜買左米色個本ハイレベル黎溫,由0開始有D擔心

仲有記述你地點溫

係
我數底差 直接唔撚報
high level睇熟曬坐底都有140~150
剩底d靠死記既地圖題就睇彩數(例如問你邊個湖係邊個國家)

留個tg

咁都安心D...
巴打加左你tg

介唔介意加tg俾啲建議我